19/20 NON-JUPAS 專區 (4) 祝人人有OPERA

請問Ching 文科year 2 CGPA 3.34/4 full cert IELTS 7 CityU English senior entry 有冇機 報左early round deadline前兩日報
聽講冇interview？有機嘅話大多數幾時會出conditional offer？

ching識唔識人CCEN4012想轉時間？
我無晒辦法唯有喺度問